淋病果1000首置 就係夾埋發展商推高樓價

淋病係資助高收入家庭，成7萬人工都要資助，咁即係話比市場知，7萬蚊家庭收入係常態？

用眼睇清楚，唔好再被淋病用果$300蚊 煙霧影響啦

1000單位 一年後先開始推行
根本冇用 雷聲大

如果政府長遠起拎200萬400'既單位出黎賣，年供應3萬伙
咁樓價就會去返正常
社會都會人人安居樂業

仲要同發錢傷合作，仲要話比市場知7 萬蚊家庭收入係新常態

發錢傷新樓唔加價就其啦

姐係呢排首置貨除時價錢同而家私樓一樣
私樓就再加價

得一千個單位 抽到先算啦😂😂😂

呢個政策，你預左樓價又再急升先係重點

咁你地抽唔抽先？我就狗沖

你狗衝完 抽唔到 然後望下樓價又升兩成

唔撚係以為得一千個單位會俾你抽到呀？ 講到狗衝完就買到咁

電腦節一蚊件效應，抽唔到果班又搶私樓，等cci 破200

7皮野點會買唔起樓呀屌

抽到果一千個係有著數

但個政策係帶頭升，抽唔到又一次爆升

佢最勁財技

施政報告後樓價又爆升中